紀錄post 減肥1個月

13/1/2018 72Kg
跑步4K 單車8K

想問你幾高 男定女

1個月想減到唔好撚笑死人

176 男

逐個月黎啦 set太長太難了

好似連登名人黎

14/1/2018
跑6k 一個鐘泰拳